長沙灣黃店求手足試試佢

上星期落街來多客食飯，食食下聽到熟悉的音樂，聽真D原來係願榮光歸香港的配樂。

音樂好細聲，噪少少都聲唔到。

每隔一首咁loop願榮光歸香港。

想手足去試試佢係咪真黃店，小弟果日同屋企人食唔方便試

名呢

上星期落街來多客食飯，食食下聽到熟悉的音樂，聽真D原來係願榮光歸香港的配樂。

SOR 柒左

講真你唔紅字睇唔到幫你接一打

和你eat無 當綠店